又話勇武退場和理非接力，但係機場集會唔夠人係咩玩法

勇武手足休息下好過啦

因為好勇武同時兼任和理非

有班好似一定要打交咁
停左幾日勇武就騎人地個和平集會

勇武=7日都頂硬上 至少我返緊工都諗點偷雞出黎

和理非嘅人數多過勇武派咁多都仲要勇武做埋和埋非嗰份

希望和理非真係要付諸行動，唔係勇武手足壓力只會愈來愈大

和理非=係屋企睇live

平時啲社區遊行又熱又曬又開拖唔出嚟都算入機場涼冷氣簡單做下宣揚都無人接嘜野棒

班撚樣個個去曬返工 好意思話人騎劫佢地個地頭